觀塘邊度有布賣？

Google左搵唔到
有冇人知？要今日有開門既

駱駝柒9樓好似有 唔知有冇執左